{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sea-view-room-ocean-star-resort-seopjikoji-seongsan-eup-seogwipo-si.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션 스타 리조트 - 섭지코지"
    },
    "text": "西帰浦内に位置しているオーシャン スター リゾート・ソプチコジは快適な宿泊施設を提供しています。このリゾートは新陽海水浴場から車で8分、城山日出峰から5.3kmに位置しています。宿泊施設には無料Wi-Fi、エアコン、庭園、テラスが備わっています。 また、専用駐車場も用意しており、便利な駐車場を利用できます。客室には専用バスルーム、薄型テレビ、キッチンが備わり、リラックスした時間を過ごせます。リゾートから19kmのソプジコジ、26kmのベンディ窟などの観光スポットを楽しめます。最寄りの空港は済州国際空港で47kmです。オーシャンスターリゾート・ソプチコジは、西帰浦中心部から39km離れています。リゾートでのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャン スター リゾート・ソプチコジはどこに位置していますか？",
            "answer": "西帰浦内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リゾートから新陽海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で8分です。"
        },
        {
            "question": "リゾートから城山日出峰までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "5.3kmです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、エアコン、庭園、テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "リゾートには専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "専用バスルーム、薄型テレビ、キッチンが備わっています。"
        },
        {
            "question": "リゾートからの観光スポットの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ソプジコジまで19km、ベンディ窟まで26kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は済州国際空港で47kmです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンスターリゾート・ソプチコジは西帰浦中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "39km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 321
    }
}